屌奶星巴塞你完季先買古天奴咪好囉

今次真係損人不利己

利記有古天奴今年歐聯可能又係另一個故事
邊有如果

古天樂fat fat 攞完國王盃同西甲 猁贏埋歐聯順手攞多個牌